［記者問題］未入電點知佢係強力鐳射槍？

問佢

咁有spec嘅
唔好鬥蠢

你唔搭膊頭我咪唔食囉

咁未拉佢又點知spec

咁佢一句串返你
未拉人又點知嗰包係白粉
唔通唔拉任何毒犯?
你點應

真心，唔好鬥蠢

橫掂個會都冇意思，就係要同佢哋鬥懵玩嘢